賣晒紙股all in qq牛，而家好驚

會唔會勁假一野殺返落去

In 馬雲 we trust

聽日吃雞

冇股 Joy 應該就肥啦你

馬雲係佢對家喎

我要攞返我失去既！！！！

屌 聽日要升返咁多啊

阿里同騰訊都未分得清

聽日再爆升10蚊

ching fat fat 啦

有錢齊齊搵

聽日閱文上 升唔升到400

仲有吃雞呢！
大把好消息

閱文一定100%up

唔似眾安隻垃圾仲蝕緊錢
閱文可以長揸
但抽唔中

馬主席我愛你

叫撚咗你早入啦

準備殺牛食飽飽

又真係升10蚊

聽日保守啲 升9蚊

大師

我唔係，閘撚住

第一日qq爆10 蚊嗰陣我仲on99 望住隻2002 等佢升

叫撚咗你撈351.宜家咪有300%profit啦！

啲牛牛hold 到業績前，希望呢幾日長升長有

自己決定，唔關我事

係既大師

聽日入返qq牛先 揾少少走人

股joy啊

尋日升14蚊依家跌幾蚊雞...驚咩

業績前入熊仔點睇

molamola

in qq we柒屎

屌你跌兩格係度鳩叫

頭先隻牛跌1x% 喎

跌到就黎打靶都試過，驚閪就咪玩

頭先低位又入左隻call

原來贏錢係呢種感覺

訊心呢！！

執幾多

倒輸

ed野你開post講好邪嫁

唉 今朝仲賺緊，一下冇晒

好過我個2002重坐緊既

好過我個2002重坐緊

Call 大家入開摩根定瑞信

$350先打靶，無事嘅

重有$35 無可能打把跚

聽日405

今日咁多位你唔走，又做傻鳩

有訊心

又話破頂勿估頂

唔係估，係呢幾日會開始收細個升幅，見到有賺位就走一走等調整先再入，你估所有股都只升不跌?

尋日先係最大升幅

所以今日咪要睇住個位，唔對咪走鬼

巴打2002幾錢入？
我離家鄉好遠

今日波福好大
-1x%->+20%->冇留意變到蝕

仲唔走，我3.3.貨 2.3先識走

聽日大家點睇？

唔識睇
好多人走左貨

明明今日吃雞

我係你就聽日即轉熊

講親呢d都死 唔諗下佢幾多日就升到依家呢個位？

屎裝浩

出孽積點同

晏晝唔走？

均價應該$3 不過我早排炒QQ牛證 賺凸曬，2002由佢長擺算

我而家qq牛賺既都填唔返2002 啲錢

今日高位入左牛

聽日又跌既話我賣撚晒佢拎返啲錢以後唔玩股票了

大家覺得隻2002上返3蚊機會大唔大
申利 3蚊入

唔大

大師 點睇聽日qq

驚春咩

信你大師，聽日賣晒
Btw買咩好

700 成個市得番一隻股

大師我愛你

好撚驚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

輕鬆啦

走唔走好

都係sh

雲仔返家鄉啦,快D走!!

冇400 唔走啊

聽日打到你返370

冇可能啦

典蒜牙